【估國家】17歲少女網上舉報被親父糟蹋4年。

江西小竹妹妹網上貼照片

13歲開始遭父親強姦4年不敢報警揭發。

江西的小竹妹妹自曝從13歲開始，就被禽獸父親強姦，直到17歲。由於受到父親的言語威脅，以及考慮到父親是家裡唯一的經濟來源，所以一直沒報警。

入黎之前估新北